[PCSX2/PS2] 有無巴打有玩三國無雙4??

求三國無雙4 ps2 iso 細個無機只係朋友屋企玩過好懷念想玩返
找極都係得英文 找唔到日文 求

連登有愛